紐西蘭槍手理念書 The Great Replacement

呢本書嘅嘢其實好適用於香港
將白人改成香港人，難民改成支那人/蝻亞人，fit曬
咁當然唔係想你攞把槍去襲擊喇
不過，確實係應該為香港嘅未來擔憂

我會試吓翻譯篇文
當故事咁睇亦都無不可

The Great
Replacement

引言
係出生率。
係出生率。
係出生率。

如果喺篇文有樣嘢我想你記住，就係一定要改變出生率。就算我哋聽日驅逐曬所有非白人出境，白人最後都會慢慢衰弱，最後滅絕。

每日我哋嘅數量都越嚟越少，我哋會變老、變弱。最後我哋一定要跟返生育替代水平（平均一個女人生XX個仔女），否則就會滅亡。

要維持人口，出生率就要達到生育替代水平，即係2.06。

冇一個西方、白人國家可以達到要求。
歐洲唔得，美國唔得，澳洲同紐西蘭都唔得。
白人繁殖唔到下一代，組成唔到家庭，冇仔冇女。

但就算生育率咁低，西方嘅人口仲係上升緊，而且仲唔少喎！
有乜可能呀？

其實係因為大量嘅難民同佢哋嘅高生育率。我哋而家所受到嘅入侵可謂前所未有，幾百萬人受政府同團體邀請，「合法」咁入嚟我哋國家，去取代繁殖唔到嘅白人 － 啲製造唔到政府同團體需要嘅廉價勞工、新客仔、納稅人嘅白人。

大量移民同低生育率嘅危機襲擊緊白人。如果我哋唔反抗，最後會變成白人種族、文化嘅完全滅亡。

想知真正嘅後果，只要睇吓西方國家喺2100年嘅人口狀況。

)

喺2100年，就算有低生育率嘅影響，好多白人國家嘅人口冇下降，而係維持、甚至大量上升。
全因為難民。
呢個係民族嘅取代。
呢個係文化嘅取代。
呢個係種族嘅取代。

呢個係白人大屠殺。

達到生育替代水平要求係我哋首要嘅目標。但講就易，做就難。有無數嘅原因導致生育率嘅下降同傳統家庭嘅消失
我哋一定要糾正享樂主義同個人主義帶嚟嘅災害。但要咁做，我哋就需要時間，因為難民危機而所剩無幾嘅時間。

因為大量嘅難民，我哋冇時間去改變，攞返我哋健康同繁榮嘅社會。
難民會喺我哋改變之前剝奪咗我哋，顛覆我哋嘅國家，破壞我哋嘅社會、種族、文化，破壞我哋嘅人民。
所以喺解決生育問題之前，我哋要解決我哋國家嘅入侵者，同想入嚟我哋國家嘅入侵者。

我哋要解決難民，驅逐入侵者出境。唔單止係為咗我哋嘅繁榮，更加係為咗我哋嘅生存。

答啲你哋可能會問嘅問題

1.籠統嘢
你係邊個？
只係一個喺勞動階層、低收入嘅澳洲家庭出世、28歲嘅普通白人。
我父母有蘇格蘭、愛爾蘭、英國血統。
我有一個普通嘅童年，冇乜大礙。
我返學嗰陣對學習冇乜興趣，只係啱啱好合格。
我並冇考上大學，我亦對大學所教嘅嘢冇太大興趣。
我曾經返過一陣工，直到我有啲錢去投資Bitconnect，再用投資賺嘅錢去旅行。
最近開始我開始兼職做kebab removalist。
我只不過係一個普通白人，嚟自一個普通嘅家庭。
一個決定保護我哋未來嘅普通白人。

留名

你點解要搞今次嘅襲擊？
主要係同啲難民講，我哋嘅土地永遠唔會成為佢哋嘅土地。我哋嘅家園係屬於我哋嘅，直到白人未消失，佢哋永遠唔會佔領我哋嘅地，除代我哋嘅人。

去為幾十萬個歷史上因為外國入侵者而死嘅白人報仇。

去為幾百萬個因為回教徒而淪為奴隸嘅白人報仇。

去為幾千個因為恐怖襲擊喪失性命嘅白人報仇。

去為Ebba Akerlund報仇。

去以恐嚇同移除難民嘅方式減少難民數量。

去令政敵擔憂我哋會有所行動，而過分做多咗嘢，體驗佢哋無可避免嘅後果。

去煽動暴力、反擊、同隔開白人同侵佔緊我哋土地嘅人。

去展示直接行動嘅影響，為想跟隨嘅人開一條路，一條為想喺入浸者手中保護家園之人嘅路，成為想保護自己文化之人嘅烽火，同佢哋講你並非孤單。

去製造一個恐懼嘅氣氛，逐漸變成一股猛烈、強勁同革命性嘅行動。

去搖擺歷史嘅大鐘，進一步分化西方國家，令佢唔穩定。去摧毀現今控制西方社會嘅虛無主義、享樂主義、個人主義等歪曲思想。

去分化NATO嘅白人同同樣喺NATO嘅土耳其人，令NATO成為白人軍隊，再令土耳其人成為外國人 － 敵人。

最後，喺美國嘅槍支管制議題嘅兩派人之間製造衝突，從而劃分美國嘅文化、政治、種族。美國憲法第二修正案同槍支嘅禁止最終會成為美國內戰，將美國文化、政治同最重要 － 種族之間分割一條線。
呢個分割唔單止保證咗北美白人嘅未來，更加保證咗「melting pot」白日夢嘅死亡。
而且唔個分割會減低美國係世界嘅影響力，令好似美國介入科索沃嘅情況唔再發生。

有第二個巴打都係譯緊：

但係你係粵語入文

仆你個街吖

辛苦了

既然有好心人翻譯, 我就唔譯喇, 好煩...

唔譯煩

推

有巴打都譯緊

你代表住邊個？
嗰啲想平平安安咁同自己人生活、喺自己土地生活、連續自己傳統、決定民族未來嘅幾百萬個白人，同其他地方嘅民族主義者。

你係咪政治團體嘅其中一份子？
我唔係任何機構同組織嘅成員，雖然我捐過好多錢畀民族主義嘅團體，亦都同佢哋嘅人接觸過。

係咪你支持嘅團體叫你、或者令你搞襲擊㗎？
唔係。冇一個團體叫我咁做，係我想咁做嘅。不過我搵咗新聖殿騎士團去祝福我，亦都受咗祝福。

行得好前
幾時香港先有個希特拉整個集中營屠殺班支那南亞狗

唔睇d暴力狂寫既書

the great replacement

introduction
150 daily
150 daily
150 daily

篇野點樣適用法
你點可能由血統上/外貌上分到大陸定香港人 係咪打扮得柒就要捉去打靶

仲有 香港呢粒小型開放經濟體 邊有可能做到唔受外來人口影響？有錢搵就自然吸引人過黎架啦 最多你唔比d低端人口入黎輸入罪案既姐

仲未計香港根本就無政治實力 人地獨立主權國家想點就點 香港係殖民地黎咋 醒下啦傻仔

估唔到有真心膠信個中二病槍手 連登真係無奇不有

統治階級唔會care自己既市民係咩人種，最緊要有人交稅就得，d難民淨係會打劫市民既姐，d高官唔會

lm

支持恐怖份子的連登仔唔願面對的就係，按照恐怖份子個套ethno nationalism，香港人因為種族血緣同大陸人一樣所以應該要做大中華膠維護種族利益

1. 支持襲擊者嘅理念唔代表支持襲擊者嘅所作所為
2. 本書主要講緊民族取代, 唔係血緣論, which係香港而家面對緊嘅問題
3. 華人唔係一個嚴格定義嘅學術名, 仔細睇香港人同北佬北姑好撚大分別, 其實可以話唔係同一個種族
4. 就算襲擊者點支持血緣論都好, 關我哋撚事咩? 我哋淨係學吓民族取代嗰一部份, 無不可

所以五毛 - BTFO！

>你點可能由血統上/外貌上分到大陸定香港人
again, 就算襲擊者點支持血緣論都好, 關我哋撚事咩? 我哋淨係學吓民族取代嗰一部份, 無不可

>香港呢粒小型開放經濟體 邊有可能做到唔受外來人口影響?
冇話唔可以

>香港根本就無政治實力 人地獨立主權國家想點就點
Your point?

爛到我笑左

一秒就明

啲團體有冇權力／團體班人乜水嚟㗎？
個組織有幾百萬個成員，包括幾千個團體。啲人嚟自各行各業、唔同嘅職場同地方，但大部份都係軍佬同差人 － 民族主義者就梗係服務返自己國家喇。我估都有幾十萬個軍佬係民族主義者，差人都差唔多。（香港警犬：）

你襲擊博出位咋話？
唔係，為咗出名去襲擊就太可笑喇。你諗吓，邊有人仲記得911襲擊者嘅名吖？五角大樓嘅襲擊呢？飛機上面啲襲擊者呢？
我好快會畀人遺忘。
而我亦都唔care。
話曬我都係一個比較內斂嘅人。
但我嘅行動會影響住嚟緊呢幾年，有更加多嘅政治、社會討論，製造一個恐懼嘅氣氛，然後改變應該變嘅嘢。

你點解target嗰班人？
佢哋係一班嚟自高生育率、人民互相信任、有強大傳統嘅社會，而明顯可見嘅入侵者。佢哋喺度佔領我哋嘅土地、代替我哋嘅民族。

過黎投資搵錢同過黎定居享受福利資源係兩回事

自古以來通商就一定通埋婚
要維持開放經濟體 就無法子保持「香港文化」、「香港血統」既純正
一定會有外國人/大陸人 影響現有既香港

咁當然可以拉緊個標準 唔比d廢人入黎（150） 呢點絕對係好事
不過果本自白書既「思想」唔係講呢樣野

邊有可能做到唔受外來人口影響？
望下生育率低成點先講啦
唔好拎新加坡做例子 人地移得民黎既都係有能力
香港果班係有手有腳就算

拿拿聲去睇返兩本台狗啲心靈雞湯補身啦

1. 個point係你支持ethno nationalism的理念的話，因為香港人同大陸人都係同種同緣，所以你反大陸人的話就係背叛種族利益。

2. ethno nationalism係以種族血緣作為民族利益單位，佢講緊的replacement係racial replacment。你睇黎連自己鼓吹啲咩都唔知。

3. 白人都唔係一個嚴格的觀念，所以ethno nationalism或者white nationalism係建立係一個好虛無的觀念之上。

4. 你要咁耍無賴法都無計。

你明唔明如果按照恐怖份子個racism，香港人同大陸人因為同種族，有大陸新移民落黎香港係唔會構成replacement的問題。

真英雄

算啦巴打 唔好哂時間覆佢

主要因為我唔係loser 唔需要洗牌
不了不了

巴打有冇興趣一起翻譯，我一個人譯唔掂。

本書嘅重點係叫白人同世界各地嘅民族主義者唔好畀外族入浸, 保留自己嘅民族文化
香港 - 以至所有已發展國家都面對緊嘅問題
我唔覺得應該扯去香港同中國嘅血統問題
猶太人都畀現今社會大眾視為"白人", 但佢哋正正係白人民族主義者嘅敵人

唔想/唔係好識譯做書面語

知你同大陸哩有親

香港個情況仲嚴峻好多, 香港雙方父母都係香港人既出生率相信連1都冇

唔緊要

留名支持 其實呢單野好值得香港人反思 明日香港

有人一直講槍手係種族主義者點點點，用槍手的理念就係支持香港人同中国人係同一種族、就要幫中国人，唔知係真心on9定驚香港人將槍手的理念改一改用黎對付佢地
難道想要學習利用希特拉的群眾煽動手法就等於連佢嘅雅利安人主義都用埋？記得六十分鐘時事雜誌有一集係講一個左派中的左派組織學習NRA的社群手法，唔通代表呢個反槍的左派組織就要支持擁格？

佢地一係特登玩false dilemma，一係真心弱智

支持

BOTH

個問題係 槍手果套個理論基礎就係血統論種族主義 姐係希特拉果套
你唔buy呢套就成份野唔洗睇

至於你話學個槍手既tactics我無野好講
不過你要買到槍先囉

我唔係反本土或者撐150件垃圾來港
不過樓主連閱讀理解都唔識就唔好學人翻譯

幾時改香港版本？

well呢個就係個槍手嘅想法
佢眼中佢嘅民族就係白人
咁套用落去香港咪就係黃種人囉

唔係血緣論？？？
請問你點解釋「白人大屠殺」？
白人呢個種族概念
起碼係牽涉到血統啦
如果唔係點解條友係咁講生育率啊？
因為只有白人生出來嘅細路先可以係白人啊嘛

都仲未提呢句
「去摧毀現今控制西方社會嘅虛無主義、享樂主義、個人主義等歪曲思想。」

on99
對上兩個咁講嘅應該係希特拉同埋墨索里尼
唔係個人主義的話你去邊度搵西方嘅自由同人權啊
係咪又要學納粹咁
「一個國家、一個民族、一個元首」啊？
下一步應該會演變成捉曬啲social degenerates去絕育

所以話極右翼思想真係萬變不離其宗

>雖...雖然篇文章主要係講保護自己土地, 文化, 但唔係重點!
>我...我哋應該著重篇文冇乜講過嘅血...血統論!
>雖...雖然你哋不停強調唔會跟佢襲擊, 但我照話你係!! 你冇槍吖!!!!
>仲有! 我唔係五毛吖! 保證!
>求...求吓你哋唔好再翻譯喇!!!

👌

識唔識”white genocide”呢隻字點解呀盲毛

你繼續譯 加油

篇野最大問題係，一白人同伊斯蘭有一條嚴謹嘅分界線，而唔相信兩種文化後代會有融合可能；二，伊斯蘭係一個問題（某程度上係），都係一個政治問題，戰爭其實係政治延伸，咁呢個問題係咪嚴重到而家已經要用戰爭模式解決，忽視現代文明可以用政治方法解決？

1.原文唔係單單講個人主義, 而係individualistic insanity
2.有提到白人大屠殺呢個term = 篇文主要講血統論?

所謂白人同伊斯蘭的嚴謹分界線係先

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

五毛搵到個term就捉著唔放
明明唔係篇文嘅重點

好明顯你對ethno nationalism無咩認識。而覺得猶太人畀主流視為白人就反映你對歐美社會種族關系係零認知。

如果你純粹講文化的話，首先係歐美澳紐有好多人覺得呢種cultural reactionary先係佢地多元平等寬容核心文化價值的破壞者。另外的就係係其他post已經講過，要保留一個文化的高度purity只有斷絕同外界接觸加內部高度高壓先可以。同埋文化係流動同不斷演變，人有思想自由就會有唔同想法，要令一個社會的文化一成不變本身就係反自由。

所謂的the great replacement 根本歷史幾萬年一直發生緊

咁即係點？你去鼓吹一套主張但係唔理解套主張甚至其實唔信套主張？咁樣係咪即係虛偽、insincere？

同埋班連登仔當份垃圾manifesto聖經咁拜你又覺得佢地淨係支持所謂煽動手法而唔係內容？

所以咪話你閱讀理解零分
白人同中東佬有明顯既差別 傻既都識分
「血統決定民族」係佢地白人主義者既理念中心 正如佢澳洲人覺得nz人係同胞 覺得歐洲人係自己親人一樣
佢唔會覺得白人去白人地方係外來侵略者 但佢會覺得中東佬黎到係威脅
不如你又講下大陸人點樣準確分到先 establish左最重要果點先

而且 佢地個處境係反全球化 反對所謂「多元」、「文化融合」
香港係被動地接受殖民者 兩種處境根本完全唔同

駁唔到就話我五毛 你睇你水平幾撚低
同d左膠一見人地開槍就話人錯一鳩樣 都無思考過

如果我無理解錯
篇文嘅邏輯就係
-- 外來移民生育率>白人
-- 白人呢個種族連同其文化都會被取代
-- 所以當務之急係阻止外來移民

條友仲要「重要的事情講三次」咁強調「生育率」
然之後不斷講為白人報仇
咁即係佢嘅理論前設係「血統論」啦
你真係見唔到，定係唔肯承認啊
（如果真係用佢嗰套粗疏嘅血緣論，咁係好難支持連登仔嘅主張；響外國人嘅眼中，連登仔嘅血統同中國人--至少廣東人--基本上無分別）

exactly
連登仔推廣民族主義無問題
麻煩你揀套好小小㗎
種族血統論呢啲歷史殘渣
咪就係共產黨嗰套「中華民族炎黃子孫」囉
連登仔已經崇洋崇到垃圾去到外國都變香嘅地步

你估堆/pol/tard識分咩
呢個po已經見到幾個啦

白人主義者確實係著重血統
因為佢哋係為自己鬼佬民族為中心
用血統嚟分敵友, 正常
如果有個法國人話自己係種族主義者
啲人會覺得佢係白人主義者, 而唔係阿爾卑斯民族主義

但我哋唔係鬼佬, 我哋係黃人 / 蒙古人
漢人, 大和人, 朝鮮人之間嘅分別唔可以好似黑人白人咁一眼分到
血統嘅差異好少, 係文化, 歷史差異嘅分別
用血統嚟分敵友, 戇鳩
如果有個日本人話自己係種族主義者
啲人會覺得佢係大和民族主義, 而唔係黃人主義者

所以我哋唔會學白人嗰種血統論
因為佢只唔適合我哋
我哋學嘅, 係學佢哋嘅理論
點樣維護自己嘅文化
點樣睇清"敵人"嘅計謀

你話香港係被動殖民地
所以咪要攞返主權囉

痴撚線
學外國民族主義嘢就崇洋
咁鬼佬學中共嘅理念係咪崇漢吖?

邊度有話你「學外國民族主義嘢就崇洋」
係搬龍搬到去南半球
同樣嘅嘢
中共講、白人講
中共講就係殖民、白人講就係保家衛族

咁你為乜解講崇洋吖?
如果係支持血統論嘅話, 呢度冇人支持

你計劃咗個襲擊幾耐？
我計劃咗差唔多兩年嚕，然後用咗三個月計劃係喺基督城襲擊。

點解揀而家襲擊？
最好嘅時機喺噚日，第二好就喺今日。個時機啱啱好夠我訓練好、計劃好、畀我冷靜、寫低我嘅睇法，再去襲擊。

你點解用槍？
（略，大概係講自己有咁嘅資源，而且槍有效，再加上可以動議美國嘅槍支管制議題）

你點解揀喺紐西蘭襲擊？
我一開始唔係揀紐西蘭，我只係啱啱好去紐西蘭訓練，而又啱啱好發現紐西蘭係西方國家之中最好嘅target。
而且呢次紐西蘭嘅襲擊會引起大眾對危機嘅認知，知道世界上冇一個地方係免於難民嘅。入侵者喺我哋嘅土地上，就算係世界上最遠嘅地方都避唔到。

// 我哋學嘅, 係學佢哋嘅理論
點樣維護自己嘅文化
點樣睇清"敵人"嘅計謀//

唔知你係咪真心
姑且當係
咁我想問你撇除咗血統論嗰part之後
仲係咪槍手嗰理論呢？
你基本上就係將佢套理論斬頭斬件各取所需
但係基本上就只係得兩種結果
一係就原汁原味玩血統論
一係就用文化作為民族主義基礎
但係咁就完全同恐襲手段相違
請問恐襲點樣推廣香港文化、點樣煞停150？
就算停咗150
中國文化嘅輻射範圍一樣強大
你以為本土嘅細路唔會玩抖音咩
潮流呢家嘢，朋輩玩就跟住玩㗎啦
你以為屌幾句、叫幾句口號就無人玩啊？
真嘅話就啲家長老師就輕鬆啦
你想捍衛香港文化
竟然唔係自強，而係走去學人恐襲
咁你有無畀ISIS打動啊
朋友你都係番中東食蕉啦

條友維護自己嘅文化嘅方法
就係提高自己種族嘅生育率
講到好似文化可以遺傳咁

點樣睇清"敵人"嘅計謀
就係直接話佢地出生率高過白人，一定會取代白人
滅絕白人文化
完，無啦，除咗噠維基啲數據出黎之外

因為你真係崇洋吖嘛
如果唔係你點搬龍門啊？

外國左膠覺得應該包容

港共政府係賣港

argument嚟㗎?
鳩up話我搬龍門真係掂?

///咁當然唔係想你攞把槍去襲擊喇
不過，確實係應該為香港嘅未來擔憂///
一開始講咗喇
我目的係想人了解襲擊者嘅思想
而唔係傳媒話乜就乜
再令香港人反思香港嘅狀況
擔憂香港嘅未來

你又話篇野適用香港，而家又反對篇野最核心的主張，咁你想點？不過都好ge，你都肯承認ethno nationalism本身係幾咁荒謬。

最核心的主張: 西方國家要社會繁華, 就要解決難民問題
適用香港: 香港要社會繁華, 就要解決難民問題
一開始我就講咗:

另外, 我冇話過族群民族主義荒謬

樓主
覺得你可以翻譯完再po多次

咁起碼要1~2個月
而家先去到12/74

有咩原因令你特別針對嗰個／啲清真寺？
原本目標係一間但尼丁嘅清真寺，特別係睇完佢哋叫「Otago muslim association」嘅Facebook Page條片之後。

條片嘅標題係「好得意嘅片。只畀回教睇，咪亂分享吖。」，證明佢哋有自知之明，知自己衰仔。

條link（已Delete）

但去完基督城同蓮活嘅清真寺之後，又見到教會嘅褻瀆已經去到阿士伯頓嘅清真寺，我改變咗個plan。

基督城同蓮活嘅清真寺有更加多入侵者。喺個重要嘅外國建築裏面，大人多過學生，仲帶著極端主義嘅歷史。
襲擊嗰堆清真寺，可以畀我有機會打埋阿士伯頓嘅清真寺。雖我而家唔知我究竟有冇達成目標，佢只係一個Bonus。

你會唔會話呢次係恐怖襲擊？
跟據佢嘅定義，係。但我相信呢個係為擊敗難民而值得嘅行動。

你有冇後悔到？
冇， 我只希望我可以殺多啲入侵者同二五仔。

巴打有心

駁你都廢鳩事
算把啦你比隔離post巴打翻譯好過

你都唔明作者講乜 譯條撚咩
有番少少自知之明

>駁你都廢鳩事
classic

支持巴打咁有心翻譯
利伸：盲毛一條乜都唔識，但覺得翻譯癲佬寫嘅嘢呢啲咁癲嘅行為好值得支持

你將個主張的核心waterdown到一連左膠都會同意的地步，有邊個會反對社會繁華同反對難民問題唔需要解決？

佢個反對racial replacement的結論係建基於佢套種族主義的主張，即係一個國家、一個種族、一個文化、一個利益。你唔支持佢的種族主義前題又點可以同意佢的結論？你睇黎真係完全連你鼓吹緊啲咩都唔知；定係其實你都知到個恐怖份子的主張荒謬所以先咁私私縮縮。

你唔覺得ethno nationalism荒謬的話咁你覺得呢度無人會同意的理由係咩？

有邊個會反對社會繁華同反對難民問題唔需要解決<公民黨,張超雄

社記議助又露底

其實如果你有心去了解下世界一直係點樣就唔會認為佢講既野係咩大問題

文化又好, 國家又好, 種族都好, 一向都係會有起有跌, 白人起左咁多年, 依家開始跌, 有咩問題?

再講, 白人既社會問題係自己搞出來既, 條痴線佬自己都知道白人唔生仔

係一個咁注重自由同性開放既社會, 呢樣野在所難免. 個個都係可以係個APP 到搵到食, 一係就去夜場睇下有冇運行, 再唔係比錢買個服務, 當有咁多方式去性交, 咁自然會小左人想有傳統既關係. 都係果句, 唔想上心, 唔想有RESPONSIBILITY.

你自己種族/文化既人唔生仔, 你去屌柒人地生得多之後去你國家住, 是否白痴? 當人口跌到一個地步, 最後一樣要大量去引入其他國家既人做勞動人口. 最後個結果都係一樣.

再講, 香港既情況同人地唔係完全人樣. 香港既GOV 係有心同大陸合作去混合香港同大陸既文化同人民. 呢一點已經唔係咩新聞.

而好多人成日屌咩難民既, 其實當然係冇去諗下如果他日我地都變左難民, 呢種所謂既法律係唔係會保護到我地呢?

當年大陸就係因為中共走左好多人, 其實唔止係香港, 大把地方都有當時既中國難民走左去住.

當然啦, 係連登, 一個大部份人都係網上既自戀狂既地方, 又點會諗下人地.
拿, 講明先, 我唔係支持一直比大量既難民去一個地國, 但我都唔係反對有呢樣. 比幾多人入, 應該係一個政府既工作.

最後, 樓主我屌你老母臭西啦傻撚仔, 呢種垃圾槍手就最唔撚應該比SPOTLIGHT 佢, 你同埋班垃圾扮撚哂見英雄重英雄.

你以為自己睇撚完個PDF 叫學撚到野? 你會唔會白痴左小小?

乜撚野了解下, 你係心理學家? 你識分析咩? 你講撚到你好似專家咁撚樣. 你係唔撚係平時冇人愛你所以見到呢條EDGY 仔以為佢好撚型呀?

一句屌撚埋哂你所有支持槍手既垃圾仔, 有種出街殺人比我地睇, 唔好撚得個講字. 講撚到人地幾撚型幾撚英雄, 你都可以, 做咩唔做? 怕死? 怕比人拉?

香港地有你呢班撚樣真係影撚衰哂成個香港既QUALITY, 本身已經跌撚到仆街, 你地仲唔撚去學下做撚返一個似樣既人, COMPASSION, EMPATHY 乜撚野都冇, 咁撚樣同大陸人有咩分別?

一早知打咁撚多字同你班傻撚講冇咩作用, 我只係希望可以係100人入面有一個會睇撚完自己思考下.

可以支持槍手咁撚黑心既人, 一定係平時冇人愛, 問下自己點撚解冇人愛啦, 黑人狗!

分清楚ethnicity民族同race種族先出聲啦
唔好查完字典見佢譯ethnicity做種族就on99以為一撚樣

ethnicity的中文翻譯唔係民族亦都唔係種族，勉強的話可以釋做族群（其實你用常識都可以判斷到ethnicity唔會係民族，如果唔係ethno nationalism咪變左不倫不類的民族民族主義）。

之前講的係white nationalism作為ethno nationalism，族群係以白人呢個種族血緣身份為單位。如果咁簡單都唔明的話咁幫你唔到唔

係唔少白人的觀點,回教移民=狂生仔唔做野BUG 福利制度的人
等於香港人係新公屋區見大陸人同南亞人就火滾....

當定義呢個係人口清洗, 所有回教女人同小孩等於敵軍
再睇下本土派KOL企位,一出事就割席左膠化

再講, 香港既情況同人地唔係完全人樣. 香港既GOV 係有心同大陸合作去混合香港同大陸既文化同人民. 呢一點已經唔係咩新聞.
仲有蝻亞嘅朋友
而且正正係因為有心, 更加要講
唔係新聞唔代表唔曬提, 高鐵三跑港珠澳, 銅鑼灣書店嗰啲嘢唔係新聞, 但好多人隔一陣就冇咗件事, 再聽到都可能會話"係喎, 有咁嘅事喎"

而好多人成日屌咩難民既, 其實當然係冇去諗下如果他日我地都變左難民, 呢種所謂既法律係唔係會保護到我地呢?
>所謂嘅法律
???

當年大陸就係因為中共走左好多人, 其實唔止係香港, 大把地方都有當時既中國難民走左去住.
當然啦, 係連登, 一個大部份人都係網上既自戀狂既地方, 又點會諗下人地.
拿, 講明先, 我唔係支持一直比大量既難民去一個地國, 但我都唔係反對有呢樣. 比幾多人入, 應該係一個政府既工作.
文中想解決問題唔係即係唔畀人移民過嚟 (亦都可以話係, 畢竟個槍手咁極端), 而係諗辦法唔畀外地人取代本地人

最後, 樓主我屌你老母臭西啦傻撚仔, 呢種垃圾槍手就最唔撚應該比SPOTLIGHT 佢, 你同埋班垃圾扮撚哂見英雄重英雄.
因為槍手所以唔應該畀SPOTLIGHT佢? 唔應該畀焦點去呢個做咗啲咁恐怖嘅事嘅人到? 唔應該去探討佢行為背後嘅原因? wow

你以為自己睇撚完個PDF 叫學撚到野? 你會唔會白痴左小小?
乜撚野了解下, 你係心理學家? 你識分析咩? 你講撚到你好似專家咁撚樣.
唔一定要係心理學家先可以分析到 , 就算你去睇一個普通人嘅日記, 你多多少少都會了解佢嘅為人, 思想

你係唔撚係平時冇人愛你所以見到呢條EDGY 仔以為佢好撚型呀?
唔係, 我social life好好

一句屌撚埋哂你所有支持槍手既垃圾仔, 有種出街殺人比我地睇, 唔好撚得個講字. 講撚到人地幾撚型幾撚英雄, 你都可以, 做咩唔做? 怕死? 怕比人拉?
因為唔值得咁做, 喺一開始我已經講咗唔支持佢開槍呢個行為

香港地有你呢班撚樣真係影撚衰哂成個香港既QUALITY, 本身已經跌撚到仆街, 你地仲唔撚去學下做撚返一個似樣既人, COMPASSION, EMPATHY 乜撚野都冇, 咁撚樣同大陸人有咩分別?
我分享槍手嘅理念書, 你就吹到啲人一定反社會, 冇同理心, 冇質素, 為咩吖?

一早知打咁撚多字同你班傻撚講冇咩作用, 我只係希望可以係100人入面有一個會睇撚完自己思考下.
可以支持槍手咁撚黑心既人, 一定係平時冇人愛, 問下自己點撚解冇人愛啦, 黑心狗!
面對對自己觀點唔同, 甚至唔知對方咩觀點就妄下歪論
人身攻擊, 話人冇人愛, 懶edgy, 冇質素, 黑心狗
你太過份喇

再次重申，香港人同支那人不是同源同種

主要駁返你第一點 ethnicity不限於種族 香港人大陸人亦未必完全同種同源 大陸有幾大你知既 東西南北血統都有分別 大陸血統根本就冇明確定義 又點樣話同種同源